[鼎爺出錯？] 山埃 應該唔等於 砒霜？

照計北杏有嘅係少量嘅山埃，而唔係砒霜

山埃稱為氰化鉀，化學式係KCN
砒霜稱為三氧化二砷，化學式係As2O3

推

肥媽幾時做返食平free啲

推
我覺得唔識好正常,但佢應該做下功課先UP出黎

幕後做資料搜集果啲抵屌啦

睇得TVB 既都係on9